中基食咗賓妹阿嬋陳怡

似主動奶屎眼

條女個樣咁似女大丁既

條仔乜水

個鄉下佬半點笑容都無就知陳怡幾撚難頂，不過佢表情話俾我知為左張身份證會頂落去